[我騎威武]2017-2018 克里夫蘭騎士討論區

鍾意騎士嘅球迷同我入嚟

九連勝啦

之前話今季騎士係地底泥嗰啲人點睇

Okay 冇騎士球迷

我騎 等埋IT返黎屌打垃圾勇

我騎

大家覺得JR最近嗰狀態如何

11連勝了 JR回勇？

13連勝

Derrick Rose近排扭計？ 好似好大單野咁

扭完好耐啦

好想TT trade DAJ deal 得掂

希望詹皇唔好又打返養生波
korver 射得愈黎愈癲

睇嚟今季Korver嘅表現對騎士戰績好重要